無腦真係唔好生仔女 弱智港媽害幼女蛀爛牙

個口應該同污水處理廠一樣咁臭

有無腦？你大人都要刷牙啦，會唔會個小朋友唔洗刷牙呀？

食花生層衣黎 唔洗擔心
三歲唔沖涼唔刷牙都得
大左佢自然會識自己搞

照咁睇,佢老母個口都差唔多

好核突

等到換埋老母就無事架喇

痴撚線

扮cool牙？

其實佢啲牙好似係表面既琺瑯質都壞哂
究竟要幾耐無刷牙先可以做成

嘩屌，洗唔洗成排牙都係咁。
一隻開始都已經要死去睇牙醫啦，痴撚線無錢睇牙醫咪撚生仔女啦...

搵人屌9個弱智港媽啦，自己無知累死下一代，牙都蛀撚埋，仲想等換牙先黎刷，不如等牙肉壞埋先睇牙醫好冇？唔識咪撚學人生啦，屌你老母

佢仲生兩個

我反而想知佢係想等換晒先刷，定一換就刷
換晒恆齒起碼都幾年，等換晒先刷咁開頭換果d咪又爛埋

你老母 農村人都知要刷牙啦化？

我細個都無刷牙
差唔多升中先刷
一隻牙都未蛀過

好撚鳩岸
個細路女第日大個 排牙一定好醜

笑死 換牙先刷 D牙一定一齊全部換啦

咪由佢爛鳩哂牙佢囉呢條大陸婆,死港豬仲懶好心覆佢

痴撚線 我都唔知講咩好

淨係識生，唔識教，死豬乸

唔駛教刷牙架 夠歲數就會自己識架啦

其實我識有個都係咁，三歲出哂牙
我見個細路女d 牙隙咁梳咁尖既
收尾見到原來蛀到d 幼哂

遺傳
我晚晚都刷都有蛀

個細路好慘

我都係十幾歲先開始朝早刷 都係冇蛀牙

乳齒太早甩，都會影響到恆齒

飲食習慣都有關係

屌你老母用下你個死人腦啦
條友擺明就冇從來冇幫過佢個女刷牙
如果刷咗牙都係咁先可以話遺傳問題
為人父母應該盡力為子女著想
而唔係為咗自己慳少少力

似蛀牙咩

真係未見過咁on9 老母

飲凍野會唔會痺死

第日讀小學一笑就比同學笑爛牙
分分鐘會變自卑

其實點解動物唔使刷牙都冇事人有呢

其實我未刷過牙都無蛀過

吾系甘牙

動物都會蛀牙同其他牙科疾病喎

嘩 睇見都想嘔
鬧得好
弱智真係唔好生

不過好多小朋友都有爛牙
呢個特別嚴重

傻的嗎..

真 me too

動物都要食潔齒骨
我都幫我隻狗刷牙
我隻狗啲牙仲乾淨過細佬女

個口應該會有腐爛味
無同學同佢玩

無刷牙都唔會咁啦 係連浪口都無試過

點先可以蠢成咁